[Englsih] To Battle

Tonight is the night.
The night that embarks the start of a glorious fight.
Muster up all your bravery, wisdom, and might.
We fight for posterity and legacy.
We fight for glory and identity.
We fight for autonomy and liberty.
Our long deserved freedom is in the hands of an evil enemy.
We must unclench the grip by all means.
We have exhausted all other options and efforts were futile.
Force is a last resort.
But when the whole system has been corrupted to its core, force is necessary to rip out the toxic substances and the ties.
A revolution is at the hands of you and me.
The revolution that all of us have been waiting for.
After years of oppression, it is time to stand up and fight, under the banners of freedom and liberty.
Our beating hearts will echo the chants on the streets.
Don't be afraid.
Look around.
You are not alone.
Brothers and sisters are with you.
People who have the same virtues and values bond as one.
And unity gives us valor and strength at the vanguard, which will spearhead right into the heart of the evil.
There will be blood, sweat, and tears.
But the enemy must fall because this is beyond a matter of life and death, as posterity is at stake.
When the end of the battle comes, our city will be in shambles.
If that is what it takes to take back our city, I will gladly pay the price.
I believe in the people of Hong Kong.
We can rebuild a better city after demolishing it, with the same pairs of hands.
It is time for a change, a systematic change for good.
We will take matters into our hands and act in the interest of the people and posterity.
We will decide the future of Hong Kong, not the delusional government, nor the Chinese Communist Party.
Gather around, the people of Hong Kong who bare the highest values of freedom and liberties.
This is the Revolution of Our Times.
May glory be to thee Hong Kong.